睇書寫作group[Telegram]

想揾會睇書同寫野嘅同好
可能會定期搞下讀書會
或者係群內寫作

希望Join嘅人可以每個月睇至少一本書

Want to join ah, but
The invite link is invalid

lm 死左link?

貼返條入到嘅link好嗎?

我以前一個月睇六七本書，又寫網路小說😢

一個月3本至少

入唔到

入唔到呀腦細